［開定］2021警察招募討論區

警員薪酬：警務人員薪級表第3點 (每月23,070元) 至警務人員薪級表第15點 (每月32,985元) (註 2)

督察薪酬：警務人員薪級表第23點 (每月40,825元) (視乎學歷而定) 至警務人員薪級表第42點 (每月80,965元) (註 2)

PC 遴選程序

1. 初步審核 Initial Screening (IS)
2. 體能測試 Physical Test (PT)
3. 小組面試 Group Interview (GI) (唔係叫First In)
4. 最後面試 Final Interview Board (FIB)(唔係叫Second In)
5. 品格審查 Vetting
6. 體格檢驗 Medical Examination (ME)(唔係叫BC)
7. 警隊覆核委員會 Force Review Board (FRB)

1.IS:核對學歷, 度高, 磅重, 測視力

度高/磅重:男:最 少 1.63 米 及 體 重 50 公 斤
女:最 少 1.52 米 及 體 重 42 公 斤

可 配 戴 眼 鏡 ， 但 必 須 通 過 視 力 測 試

2.PT:立地向上跳, 引體上升,一百米來回跑(10x10)
[計分方法請參考本版最底的體能續分表]
[300分滿分150分合格]

立地向上跳:男 性 :53.3 厘 米
女 性 :38.1 厘 米

引體上升:男 性 : 7
女 性 : 9(腳爭貼地)

一百米(10x10):男 性 :24.8 秒
女 性 :28.1 秒

3.GI:4-12個應徵者的小組討論[開波每人1-2分鍾自我介紹]

收Pol.850返屋企填

4.FIB:自我介紹再問問題等[178必背,5大處,學堂15單元]

5.Vetting:四大範疇[家庭及個人,在學,在職,財務狀&#20917;]

:驗身[色弱,色差,弱聽,]要小心,吸煙者最好ME前兩個月戒定

7.FRB:每個人以上所有關都會有個分send去評[汱弱留強,等得越耐越危險]

急救/拯溺/車牌有分加

你啱，做狗都係體育

樓主係警察，證據確鑿，我將會開post指證你條五毛狗！

有冇車牌都考得？

樓主件衫咩色

開海關入境啦

有無手足想實踐抱負？

我1米62
博唔博得過

唔好狗狗聲咁難聽啦
咪又係公務員
況且我都未報

有心可以一試

有牌加分
無牌唔扣分

35歲禿頭230磅170考唔考到？

女人點計

黃家香港警察

閪知咩
我又唔係做緊
仲未報

若你想搞爛這個家

若你想搞爛這個家

若你想搞爛這個家

若你想搞爛這個家

若你想搞爛這個家

若你想搞爛這個家

若你想搞爛這個家

你林雪？

你都心思思啦

藍絲包請硬啦

所有關於POPO嘅POST一律建議
做狗死全家

你咪洗板 阻住人哋討論啦

有人唔做去做狗

公務員

想我唔考，我更要考

未update?

波台狗有新屎眼玩

G持 守護香港 加入警隊

多謝迷雲手足支持

一唔一齊定已經做緊

林雪35歲？

未做 諗緊in唔in

有人唔做做狗

入嚟封狗

Siufa 報考前自爆左

成班食屎狗

咁好福利仲諗入職4皮幾

我們懷念他

又做乜呀

賤種狗都做

人工咁高 犧牲少少唔怕啦💪

計埋subsidy 成5 皮

重做政府工？
幫殺人犯打工？

高薪糧準 夫復何求呢

3 年之後sip, 8 皮野

薪高糧準....

仲可以十萬